IOS login問題

有兩個電話 係咪唔可以login同一個ac？
試過其中一部login朋友ac 另一部電話又彈返出去話要重新登入
到底係咩問題